求下巴打們幫幫手，架車比人偷左 希望巴打們幫手留意

我同事老公因爲信錯人，比人偷左架車
架車係佢老公既開公車 仲未供完。而且仲有2個女要養 依家無車開唔到工。希望巴打們如果見過架車可以幫手記低車牌 希望可以盡快搵番架車 可以開番工🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇報警

仆街 我幾日前起元朗見度架車係哩隻色又係前面撞左 好似係van

你窮姐 唔係盲呀
搵日去做個眼力測試啦 真係好擔心你呀

你老母你係咪盲嘎。

咩料，連廉價貨van都要偷 希望事主早日搵到

廉價 ，搞搞佢都可以賣翻20個

你記唔記得個車牌 如果有機會再見到 可唔可以幫手影一影相

係。架車要成30萬 依家先供左1年 好陰公

一起底，屌原來毒撚黎

果下根本無望到車牌啦
重要幾日前都唔知係咪同1架

連登仔

感謝你！如果再有機會見到。希望可以幫幫手

揸一年已經咁既樣係點做到

其實唔難

信錯人係咩意思？

話就話幫你拎架車去整靚仔佢 之後話比人偷左

咁點至少叫呢條友幫手供一半啦下話?

好大可能都被人換車牌拆件 。。。

可能人地渣幾百萬超跑，30萬都睇唔上眼

無證無據告唔到佢偷車去賣 條友都唔肯比錢

車牌應該比人換左 但應該拎左去賣 因為有人見過架車 但已經係男亞人渣緊。
所以想搵到架車就算 起碼開到工

仆街 前兩日中午喺粉嶺安樂村見過 我好記得 我仲喺度諗點撞可以撞到咁高

自膠
黑背景加冇開自動顯示圖片 sorry巴打 睇漏左張